被人拉左既話 會唔會被逼Touch ID 解鎖

連按5下電源鍵,就會變左緊急電話,跟住就冇得用touch id

熄左佢咪得

一早叫你出門口要熄 轉做密碼開

iPhone X iPhone XR iPhone XS iPhone XS MAX
係”power & volume+”一齊㩒住直到跳畫面
得閒要實習下 要有靈活既手腕

另外想知如果警察強搶你部電話會唔會構成罪行
Eg: 無啦啦係我身邊搶過黎要我用face ID unlock

或者直情喺你用緊果陣搶過手

打人非禮都冇罪 搶電話會有咩罪

熄撚左佢啦 舊時無touch face id 咪又係咁用

佢地咪幾個差佬夾埋話你自己自願開機囉
有幾難 用下腦啦

對住d小人係冇辦法用君子之道